# parasites memorization

**right click mo ung loob ng folder na may README**

**click git bash here**
![dqwdwqd.png](https://bitbucket.org/repo/qE9xnRz/images/3643740010-dqwdwqd.png)

**then perform this step**

**git status**
-para makta mo kung my changes pa

**git clean -fx**
-para ma bura mo ung changes tas mag git status ka ult para mkta mo kung na tngal nga
**git clean -dfx**
-para ma bura mo ung changes tas mag git status ka ult para mkta mo kung na tngal nga

**git clean -f**
-kung ayaw tlga matngal pag d pa natangal sa step na to chat mo lng ako wag ka ppnta sa sunod na step para d mag ka problema

**git pull**
- pag wala na ung mga red sa git status
- git pull means kukunin mo ung mga updated na files